20年後既連登仔：點解我個on9短視父母唔帶我去英國

到時已經冇左5+1

駁唔到

到時得返黨登

20年後仲有連登已經好好
可能連登都變左共匪睇場

20年後上微博屌鳩父母唔移民
畀人即時block左
仲有黑警上黎查水錶
再捉佢入深圳精神病院坐左5年

黨登仔萬歲，Yeah!

Lm

有錢咪得囉on9, 要靠5+1先過到去驚比人笑

你個仔無被洗腦先再講

1. 連登仔唔會生仔
2. 20年後邊有連登

會唔會到時佢想去北京報國

到時連登仔轉晒用微博

20年後英國左膠話事變咗中國殖民地。

都可以係：
点解我个个死黄尸弱智父母要带我去英国呀
屌我个祖国咁强大
我啲同学朋友上大湾区发展不知捞得几掂

未來嘅嘢鬼知咩

打埋毒針出番黎變到痴痴呆呆